唯一安全既係咪HR?

HR：唔可以俾老細知道公司冇咗我地都生存到，喳喳林整個裁員名單先

屎上最廢嘅部門，但唔明點解一定要佢地

炒完人之後炒自己

識個做 training嘅失左業成年

admin仲有用過佢地

派完大信封，咪到佢哋，
連老細都唔穩陣，何況職員仔，

根本第一個要炒既部門就係hr，一d生產力都冇，出糧搵會計就得，福利搞活動admin都識做，請人直接部門主管見，hr根本垃圾部門